［求FC]項明生FB扮黃，微博扮紅，食兩家茶禮？

呢條垃圾做Sony ceo果時做到成碌柒咁

當做sony ceo唔攪好宣傳
訪問親佢就自稱旅遊達人